我有一位朋友比人呃左35萬,幫幫手

岩岩知道有位女性朋友比人呃左錢呃感情
內容大概係圍村人,類似做地產 收地 起屋 咁上下既
佢就傻梗梗借左35萬比人,條友仲走埋佬

個朋友一講起,我就醒起之前係網上又係一個女仔
話自己比人騙財騙色,我就發覺個故事好相近
我嘗試上網搵下,我搵極都搵唔到
各位巴絲有無人記得個POST??
記得既話可唔可以SEND返比我

勞資糾紛，自己去勞工署啦

比人呃蝦條 呃錢,上勞工署?

呃佢套丁再走佬?

個女仔普通女仔1個,個男仔話做野蝕左錢
條女主動借比佢

你fd係咪讀過大學,識英文?

有冇睇竊聽風雲3,祠堂個幕?

上床是自願，不存在呃。
呃錢你就去報警，如果你認為佢真是違法欺騙，而唔是欺騙感情然後叫你過錢之類。

佢而家仲想同返條友一齊
我只係想佢清醒下,認清條友既真目木

乜野狗屎垃圾都放上黎

勞G糾紛

你是唔需要擔心呢個問題。
人不嬲唔聽人意見，到佢hi hi嘅時候自然會揾你訴苦或者求援咖啦。最緊要唔是你比人呃姐。唔好以為自己有辦法救到on9嘅人，中意人嘅時候是好盲目。